{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026681",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160677?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 하도에풍덩펜션"
    },
    "text": "済州の海ビューが素敵な感性をいっぱい盛り込んだ個人一軒家フルビラです。 乳児連れの場合、保護者の格別な注意が必要であり、入室は15:00、退室は10:00です。 ピックアップは不可能であり、バーベキューグリルと炭の利用は1SET当たり30,000ウォンであり、炭追加時には1回当たり10,000ウォンです。 利用時間は~22:00で、利用場所は屋外バーベキュー場です。 幼児基準は乳幼児基準人数を含み、追加料金が発生します。 客室は屋外の個別プールビラで水深は900m、大きさは200x400mです。 またリビングにはエタノール暖炉が備えられており、使用料は10,000ウォンです。 家具及び什器破損の際には補償が必須で、小型犬1匹まで同伴できます。 その他の施設としては駐車場、無料消火器、一酸化炭素感知器、火災感知器が備えられており、客室内は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この個人一軒家フルビラの特徴は何ですか？",
            "answer": "この個人一軒家フルビラは、済州の海ビューが素敵な感性をいっぱい盛り込んでいます。"
        },
        {
            "question": "乳児連れの場合、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "乳児連れの場合、保護者は格別な注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスはありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルと炭の利用には追加料金がありますか？",
            "answer": "バーベキューグリルと炭の利用には1SET当たり30,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用時間と場所はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用時間は~22:00で、利用場所は屋外バーベキュー場です。"
        },
        {
            "question": "幼児基準は何を指しますか？",
            "answer": "幼児基準は乳幼児基準人数を含み、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は屋外の個別プールビラで、水深は900m、大きさは200x400mです。また、リビングにはエタノール暖炉が備えられています。エタノール暖炉の使用料は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "家具や什器の破損に対して補償はありますか？",
            "answer": "はい、家具や什器の破損の際には補償が必要です。"
        },
        {
            "question": "同伴できるペットは何匹までですか？",
            "answer": "同伴できるペットは小型犬1匹までです。"
        },
        {
            "question": "その他の施設や規則はありますか？",
            "answer": "その他の施設としては駐車場、無料消火器、一酸化炭素感知器、火災感知器が備えられています。また、客室内は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 469
    }
}